有無美容院做嘅絲打

想入行做美容顧問
有無絲打可以分享下你地呢行嘅資訊？🙏🏻🙏🏻
感謝！
不過純吹水都得